完全唔明點解肥貓與三小強到依家都仲有新番

不過又真係幾好睇嘅

邊度有得睇

正呀

youtube 打oggy

細個喺明珠台好鐘意睇
跟住首主題曲唱

YouTube

係，好正

好正 成日上YouTube睇

有冇人知香港邊到有碟賣，我搵過好多地方都搵唔到

細個係日日追明珠台

次次睇都笑撚死